理性討論 點解大部分親生兄弟姐妹都不和

總係睇唔順眼

相見好同住難

爭遺產

因為督眼督鼻

同意

有冇例子

推下

沖個涼都爭前世有仇